我係一個長期病患者 大家聽日見！

借ac第一次出post，有咩唔啱輕屌

我係一個有長期病嘅人，受病情影響，醫生話我嘅心臟功能只有正常人嘅三分二 (而且近一兩年有惡化嘅跡象)，整體嘅心肺功能好弱

其實我平時嘅生活都同一般港女冇乜分別，都係返工睇下戲化下妝扮下靚講下八婆嘢，唯一有啲唔同係要食好多好多藥，時不時要進出醫院搞下呢樣搞下嗰樣，同埋唔可以過份操勞，户外活動基本上唔會參與

69嗰日我唔理屋企人嘅反對 (立場上嘅差異同佢地擔心我身體頂唔順) 成為103萬分之一，行上街頭表達我地嘅訴求，其實我真係好辛苦，行到金鐘已經天旋地轉差啲暈低，要同行朋友送我返屋企。嗰晚我嘔得好犀利，漏夜入左醫院瞓左三晚

我瞓喺醫院碌手機睇大家分享嘅夢境，見到好多同路人俾警察無理毆打，後嚟發展到變左開槍、射頭，我喺度諗：如果有多啲人，包括我自己，都一齊出去發同一個夢，就算只係做back up，唔好俾前線被孤立，中間隔條河咁遠，情況會唔會就有唔同？

我好嬲，一方面好嬲個政府可以完全唔睇唔聽呢103萬人嘅民意，更加嬲自己點解自己可以咁冇用，點解個身體可以咁廢

呢個星期我嘅心情一直都好低落，除左做下鍵盤戰士，我真係乜都幫唔到手，甚至連做鍵盤戰士嘅戰力都係廢嗰啲，我覺得自己可以話係完全冇建設性同productivity

今日，政府出嚟話會暫緩修例，林鄭月娥堅決唔撤回、唔道歉、唔下台、唔收返警察講嘅「暴動」；另一方面，太古廣場有個義士為左我地同我地嘅未來，犧牲左自己嘅性命。

我真係忍唔撚到。就算身邊全部人都反對我聽日出嚟遊行，我一定一定會行出嚟，就算再辛苦，就算再要入醫院，我都一定會行出嚟。成日話「多我一個唔多」，可能係，但少我一個，就真係少好多！對比起上街嘅公公婆婆、為左香港而被警察打、被捕，同埋連性命都可以犧牲嘅義士，我嘅付出真係好微不足道，我唔可以連遊行咁簡單嘅事都唔做

我好希望聽日可以見到你地每一個人！我地要更堅定咁話俾政府同全世界知，我地嘅目標始終如一，係撤回！唔好俾柒婆呃左，佢緩一年又係緩，緩一日都係緩，呢樣唔係我地想要嘅嘢！醒下啦！

係撤回，唔係暫緩！

最後都請大家好好照顧身邊，同埋萍水相逢嘅老弱婦孺，我地雖然好廢好弱，但係我地嘅目標同大家係一致

大家，聽日見

WFC?

你想話你好慘你要拎特別光環？

弱智

長期病患會好返？

弱智

咁提長期病患做乜柒？

想人同情？

係先天性疾病，唔會醫得返
多謝你啊巴打，聽日見

長期病患嘅都出嚟，你身體健全憑乜唔出

香港人出黎

你同人跑步會事前話人知有長期病患？

光環真係唔洗喇 聽日見啦巴打

唔係想人同情
只不過人哋長期病患都正常過你好撚多
比你更加似一個人

吓？

乜柒弱智邏輯？

支持 明天見

佢想講即便係有長期病患嘅人都會因為反送中而出去遊行
咁你呢啲有手有腳健健康康嘅就唔好留係屋企做鍵戰出嚟遊行啦

你起哂鋼做乜7

你先係弱智果個啊 收聲啦垃圾

食屎好過你鍵盤

收皮啦on 9仔

push

樓主出還出，小心啲唔好激動 保重身體

聽日見

你有乜point係反駁左？

毫無內容

等於考試答左十頁紙但零分

弱智

樓主好明顯係想鼓勵更多人出黎
你個人係有幾黑暗先會覺得人地係搏同情